我有時難免覺得 她好像尚在懷內

夠暖嗎 餓了嗎 倦了嗎 病了嗎
可惜她 已搬家 問了也 無答話

墮胎？